打風落雨少好多兩蚊狗爭車坐

平時班兩蚊狗on99遊車河阻撚住晒